其實而家仲有冇黑社會學校踼人入會，點解仲有後生仔撈古惑

尤其是做雞頭或者收陀地呢啲咁偏嘅，夜晚落一轉街都見到唔少mk仔做。而家香港黑社會一係就拉窮兇極惡嘅差仔做，一係就收埋自己玩，點解仲會有呢班人存在

去天水圍 屯門同將軍澳應該都仲有既